{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040276",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66784&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연산 토곡 더킹호텔"
    },
    "text": "ダッキングホテルは安全な環境のために大理石で建てられた建物で、騒音や外圧にも耐えることができます。 客室は2.5坪から30坪まで様々な大きさと広い空間があり、浴槽とウォッシュレットが備わっていて休息を取ることができます。 毎日コロナ防疫を実施し、外部防疫業者を通じて定期的な防疫を行うホテルです。 駐車場は客室車両のみ利用可能で、25台の駐車施設があります。 当ホテルは東海線在松駅と釜山院洞駅が近くに位置しており、海雲台と広安里までの距離は約0分です。 全客室はネットフリックスの視聴が可能で、禁煙で無料の朝食を提供しています。 釜山消防本部までの距離は33mで徒歩4分で、市立図書館と安楽橋まではそれぞれ404mと553mで徒歩で移動できます。 ホテルの内部施設としてはスタンダードダブルルーム(イベント客室)、ロイヤルスイート、ファミリールーム(メゾネットタイプ)など様々な種類の客室がございます。 宿泊人数は釜山市防疫法に基づいて定められた人数のみ可能で、追加費用が発生することがあります。 チェックイン時間は早朝にも可能ですが、チェックアウト時間は昼2時で、超過した場合は追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダッキングホテルはどのような建物で建てられていますか？",
            "answer": "ダッキングホテルは大理石で建てられた建物です。"
        },
        {
            "question": "ダッキングホテルの客室はどのくらいの広さですか？",
            "answer": "ダッキングホテルの客室は2.5坪から30坪まで様々な大きさがあります。"
        },
        {
            "question": "ダッキングホテルではコロナ防疫を実施していますか？",
            "answer": "はい、ダッキングホテルでは毎日コロナ防疫を実施しており、外部防疫業者を通じて定期的な防疫を行っています。"
        },
        {
            "question": "ダッキングホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ダッキングホテルの駐車場は客室車両のみ利用可能で、25台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "ダッキングホテルの周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "ダッキングホテルの周辺には東海線在松駅と釜山院洞駅があります。"
        },
        {
            "question": "ダッキングホテルの客室ではどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "ダッキングホテルの客室には浴槽とウォッシュレットが備わっており、休息を取ることができます。"
        },
        {
            "question": "ダッキングホテルでは朝食が提供されていますか？",
            "answer": "はい、ダッキングホテルでは無料の朝食が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ダッキングホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ダッキングホテルの周辺には釜山消防本部、市立図書館、安楽橋などがあります。"
        },
        {
            "question": "ダッキングホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ダッキングホテルのチェックイン時間は早朝でも可能ですが、チェックアウト時間は昼2時です。超過した場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ダッキングホテルの宿泊人数は何人まで可能ですか？",
            "answer": "ダッキングホテルの宿泊人数は釜山市防疫法に基づいて定められた人数のみ可能です。追加費用が発生することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 488
    }
}